政府為甚麼突然服軟

政府為甚麼突然服軟宣佈撤回送中條例了？原因不外有三：一是林鄭錄音效應，中共覺得是時候放些微小的權力給港府為好；二是黑警在太子站闖下大禍可能嚴重打傷甚至打死人了，此舉可以緩和示威者情緒；三是借此向西方社會示好，以此證實老共自己並非毫無退讓。現在，球到了我們這一邊，看我們如何回應了！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

燒到中共

香港人，加油💪！

係因為香港人權法案

美國出手，佢地永享大灣區。除左呢個近期因素，不作他選

袋住先同係唔係繼續爭取係完全冇抵觸嘅事

唔通個賊搶咗你五樣嘢，之後唔情願咁還返一樣畀你，你就要同佢講多謝，同佢妥協？

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

光復香港 時代革命